那一天你走進了我的生命 謝謝你曾經是我的幾分之幾

那一天你走進了我的生命
謝謝你 成為了我的幾分之幾
如果我又更完整一點
也是因為你

某一天你離開了我的生命
謝謝你曾經是我的幾分之幾

我是 你的 幾分之幾
你終究還是離開我的生命

幸好回憶不是一切
幸好一切都不是回憶

做咩

佢輕輕地成為我人生的過客 想了又想

謝謝你給我上了一課 成為了我的幾分之幾.

是過客

唉

心 縱使不跳了

非打手 最近聽到桌球天王ge版本 真係唔錯

冷 卻得結冰

又係劉蘊晴 走開

想講符家浚咋

我是 你的 幾分之幾 ?

幾好聽

你遇上她開心便夠
我這品性永遠似塊無用木頭

我算什麼讓你無條件的為我

就算犯錯 你拿歲月等我

如果我又更完整一點

也是因為你...

絲打搞咩咁感觸

如何心死 在那結束一刻心卻掛念你
請不要一再鼓勵我做傻事

幻想 你眼內只有我
若錯 也許不只有我

原諒我極像孩子 夢 萬般的蠢事
孩子 喜歡傻事